發覺lihkg係個負能量爆炸的論壇

上得多lihkg 真係越來越唔想上
出親post 都係大家鬥慘 互屌 放負
究竟lihkg有幾多個post可以正能量少少?

想正能量返教會
呢到唔啱你

現實係殘酷

唔想上咪唔撚好上囉 家下拎住支槍迫你上？

樓主你實在講得太好啦，我都覺得連登係需要多啲正能量嘅地方，我鼓勵你出多啲呢類型嘅post，造福世人，掃走不快，Yeah!

係

認真 會上到個人極厭世 變埋反社會人格
情緒病人士唔適合上

玩膠，當呢度係動物園，當玩垃圾係馬嬲撚鳩佢地就岩

好野 國安法同支那攬炒 黃絲又贏 YEAH
咁樣?

新年快樂。。。

想要正能量，不是憨鳩能量

自己keep 住正能量
自己係度放負. 等d 垃圾繼續負墊自己底
就好似成日都叫人唔好讀書屌鳩d 人讀大學做乜柒, asso hd 咪得, 事實上就咪撚同我爭第時搵工

因為你好難改變一d 人既諗法, 唯有認同佢地hea 下算

有冇諗過會唔會係社會大環境問題？

我會建議你唔好離開LIHKG
但同時都唔好當LIHKG係一個最重要既地方
睇住班5毛開工係辛苦d
但唔好因為咁而唔睇, 因為呢樣野正正就係班5毛想做到既效果
消極化 低俗化
舉個例你會見到依家正經post大多數都會比一班5毛秒回
要學識睇後幾頁 唔好比堆「xx師」「走啦你」既comments影響
佢地做唔到高層次討論, 所以只可以降低你既層次
連登依家就係一個第一頁會充滿 「大量冇前因後果就直接比結論」既垃圾comments既地方

但你應唔應該走? 我會話唔應該
唔值得

同埋可以試下同時睇埋reddit同follow下一d lihkg認真討論既人
條路好長 冇人知道香港聽日會點 但千祈唔好放棄吸收資訊
你會慢慢放棄 同比借口自己
加油巴打

最緊要係自己保持理性思考 有時有啲言論 論點 或者情緒真係會不知不覺潛移默化咗你 依家都上少咗 自己都會想抽離下

係，ig唔方便講心事
咁咪湧黎連登求免費各位心理學家醫
又或者有d好想屌既人，你係ig講完就會有人unfd你，因為佢就係條友既fans，咁樣好危險

笑話論壇黎喎

邊度負呀
個個fg 5萬蚊
股票個個賺幾百萬
個個住私樓
你平行時空？

淨係聽改歌都笑到仆街